南征北伐，攻無不克，戰無不勝，深圳桑拿，唯我獨尊

雖然柒蚋傻鳩就係人都知，但佢起碼有老婆打，你就似獨撚多d